# Тестовое задание #
Company: Brokeree Solutions

URL: https://gist.github.com/akamyshanov/1c77b4a38be286f411a3ea947fcbd0da

# Резюме #
https://kursk.hh.ru/resume/c11e1e08ff030972090039ed1f38477949314a

# Описание #
В коде нет тестирования - из-за нехватки времени, иначе с моей загрузкой сроки отодвинулись бы ещё на неделю
В силу того что в задании указано, что исходные файлы для конвертации могут быть очень большими, то упор сделан на максимальное быстродействие в замен  поддерживаемости и читаемости 
(вообще когда речь идёт о быстродействии, то зачастую используются грязные хаки и уже не до красоты кода. Возможно я сделал не верные выводы из условия задачи поставив скорость работы на первое место)
Опять таки в силу не хватки времени работа с бизнеслогикой оставлена в контроллерах, а не вынесена в сервисы.
Везде где только можно я сделал пояснения почему было реализовано именно так, а не по другому.

